# TestFoundation
Программа должна позволять пользователю создавать/проходить тесты разной сложности, поэтому должны присутствовать:
•	Тест включает в себя тему -> подтему -> подподтему*
•	Возможность создания теста на время
•	Возможность создавать разные типы тестов, которые могут включать в себя разные типы вопросов (открытый/закрытый и т.п.)
•	Возможность оценивания теста по итогу (а также возможность отмечать ответ как правильный/неправильный сразу или после окончания теста)
•	Возможность просмотра статистики по темам и подтемам (правильность полученных ответов, количество тестов и т.п.)

Основные требования к программе:
Пользовательский интерфейс. Пользователь должен иметь возможность взаимодействовать с программой следующим образом:
	При запуске программы должно быть приветственное окно с общей информацией о приложении
	Пользователь должен иметь возможность создавать тесты, удалять или редактировать уже имеющиеся, а также проходить готовые тесты
	Все ответы пользователей должны обрабатываться для получения в дальнейшем статистики
	Каждый вопрос теста должен иметь ответ (какой именно – зависит от типа вопроса)
	должна быть возможность просматривать правильные ответы по завершении теста с выставлением общей оценки по итогу

Пожелания или предложения:
•	При большом желании приветствуется подключение базе данных или сериализация в файл.
•	Итоговая оценка программы не будет зависеть от выбранный технологий, главным условием остается только написание приложения на .net core/.net framework
•	Нет каких-то ограничений для пользовательского интерфейса, это может быть обычная консоль, win forms, WPF или целое web-приложение
•	Возможность разграничить логику, интерфейс и работу с данными – отдельный большой плюс для программы.
•	Главное требование для всей программы – умение объяснить/показать/рассказать.

